msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: joomla-official-sites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-14 16:01-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-04 12:44-0400\n"
"Last-Translator: Joomla <crowdin@community.joomla.org>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: joomla-official-sites\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /Joomla! Issue Tracker Website/users-app_en.po\n"
"Language: zh_TW\n"

#: /templates/users/user.index.twig:12
#: /templates/users/user.edit.twig:11
msgid "Invalid user!"
msgstr "無效的會員！"

#: /templates/users/user.index.twig:19
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: /templates/users/user.index.twig:22
#: /templates/users/user.edit.twig:32
msgid "Refresh profile from GitHub"
msgstr "自 GitHub 更新個人資料"

#: /templates/users/user.index.twig:26
msgid "My Profile"
msgstr "我的個人資料"

#: /templates/users/user.index.twig:28
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: /templates/users/user.index.twig:57
#, php-format
msgid "Language: %s"
msgstr "語言︰%s"

#: /templates/users/user.index.twig:62
#, php-format
msgid "Timezone: %1$s (GMT %2$s)"
msgstr "時區︰%1$s (GMT %2$s)"

#: /templates/users/users.index.twig:6
msgid "Users"
msgstr "會員"

#: /templates/users/users.index.twig:19
msgid "Users List"
msgstr "會員列表"

#: /templates/users/users.index.twig:25
#: /templates/users/users.index.twig:28
#: /templates/users/users.index.twig:29
msgid "Filter the list by user."
msgstr "依會員過濾列表"

#: /templates/users/users.index.twig:34
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: /templates/users/users.index.twig:41
#: /templates/users/users.index.twig:73
#, php-format
msgid "Page %1$s of %2$s"
msgstr "頁面 %1$s 之 %2$s"

#: /templates/users/users.index.twig:46
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: /templates/users/users.index.twig:48
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: /templates/users/users.index.twig:50
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: /templates/users/users.index.twig:66
msgid "No items found."
msgstr "找不到項目。"

#: /templates/users/user.edit.twig:6
#: /templates/users/user.edit.twig:17
msgid "Edit user"
msgstr "編輯會員"

#: /templates/users/user.edit.twig:22
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /templates/users/user.edit.twig:27
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /templates/users/user.edit.twig:44
msgid "GitHub Profile"
msgstr "GitHub 個人檔案"

#: /templates/users/user.edit.twig:67
msgid "Params"
msgstr "參數"

#: /templates/users/user.edit.twig:70
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: /templates/users/user.edit.twig:77
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: /src/App/Users/Controller/Ajax/Assign.php:74
msgid "The user has been assigned."
msgstr "會員已分配。"

#: /src/App/Users/Controller/Ajax/Assign.php:85
msgid "The user has been unassigned."
msgstr "會員已取消分配。"

#: /src/App/Users/Controller/User/Edit.php:83
#: /src/App/Users/Controller/User/Save.php:47
msgid "You are not authorised to edit this user."
msgstr "你未授權編輯此會員。"

#: /src/App/Users/Controller/User/Refresh.php:47
msgid "You are not authorised to refresh this user."
msgstr "你未授權更新此會員。"

#: /src/App/Users/Controller/User/Refresh.php:73
msgid "The profile has been refreshed."
msgstr "個人資料已更新。"

#: /src/App/Users/Controller/User/Save.php:62
msgid "The changes have been saved."
msgstr "變更已儲存。"

